覺唔覺d九巴司機串過馬撚

跑慢2步姐咁都唔開門比我

抵佢地無人工加

樓主咁䅗 撚睇到你咩

我拍埋門架

唔開門都算
仲要等多兩秒笑鳩人先開車

真，我屌哂老母都唔開

點解唔渣車啊？

留名等睇屌穿你個閪.jpg

你講巴士佬係咁 我話小巴果D仲串

一係你入咗倒後境盲點.
一係你就唔揮手,巴士佬唔知你跑係FOR乜?
不過好多巴士佬都做到心理變態. 公司刻薄. 又多西客.

個個都學你咁樣追車，架巴士幾時先開得？

公司規矩未埋哂站出咗站唔可以再上落客

佢地on9，葉保林搞革命個陣又唔企出黎
抵死啦佢地

我都覺得係. 日日嘈公司刻薄人工底. 有人帶頭又唔一齊.
不過呢D 係典型香港人心態. 你做咪得囉. 你贏咗我又有人工加. 你衰咗又唔會連累我.

有D 站真係閂咗門就唔會再開門.
某D 站D 人真係好似喪屍咁係咁嚟係咁嚟. 閂門都要搵錢會. 又再等下真係等到天黑都唔使開.
唔係嗰一行又點會明?

呢幾日落雨. 前門我就開半門. 有人問我做乜開半門.
我就叫佢睇下點解我件衫有水花.

一開雙門就總有客會兜口兜面對住個司機位到收遮

辛苦了，唔係好多香港人識將心比己

先達班pk小巴

上車唔即刻狗衝坐都比人屌